[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

小弟而家響新西蘭
今日感覺到有股熱氣湧上黎
但又冇涼茶舖又冇湯飲
有冇d咩西方飲食係可以降火的

水

魚油

啤酒

紅豆

西瓜 青瓜

食女

綠豆

而家仲有無以羅果子鹽賣

牛奶

未聽過咩？啤酒 = 鬼佬涼茶

精液

西瓜，苦瓜，綠豆，實火先清

鬼妹

綠豆既話到底我要食幾多粒

苦瓜嘅話要食幾多斤

煲水呀,食幾多粒 通屋奇應丸咩

熱即係身體慢性發炎

薄荷

又bin